有冇人cap低張晞雯泳衣圖？好大波呀！

邊個負皮樓主死全家

Tvb都唔睇仲好意思問樓主拎圖

曼迷睇緊波點睇啊

2部電視，一部長追tvb

留名

@kfccoffee

邊個負皮，樓主死全家?
標點呀小朋友

圖

無圖就唔好開post啦…

無圖咪撚覆啦

你明知冇圖仲入黎

我真係想樓主死全家
你唔係想我讚你好叻下話